★白武士斥巨資買入滙豐，滙豐午前低位急彈！

IBI GROUP HLDGS(01547-HK)公布，於2020年9月22日，公司透過其全資附屬公司在公開市場收購匯控(00005-HK)合共17600股，每股平均作價28.55元，總代價約50.2萬元

有救了

50 萬咁多

??...........500K....

50萬，好多連登仔都做到

50萬

$27急彈去$28

AAstock 大幅報道

樓下個阿婆都買得多撚過佢

50萬手都無用。。。HSBC 都開到聲跌到1月

Top 50

代表最後機會

屌

總代價約50.2萬元

50萬億先報出黎啦

呢啲股，50萬買入已經係救世主

大手

呀婆：屌唔好提喇，我平均價60蚊

廢老表示痛哭流涕感激

香港市場細到50萬都叫巨資

50萬股都好丫

拯救萬民於水深火熱

講左咩

大陸密密收貨，收夠籌就唔制裁了，重上100蚊不是夢

咪撚水鳩人啦
都唔係今日

巨戶

琴日既事黎喎

咁都可以上新聞

有

擔沙填海就係呢招啦

惡意收購？

買咁少都要申報嫁咩

50萬手先講

27.5 怒升28

白武士定白卡武士?

五十萬?

段嘢9月23日05時

過得數來，差唔多今日

勁

本來跌GA

12月之後HSBC 唔再提供margin 俾人買HSBC 既股票

隔離呀婆都多過你啦

大手掃貨

變綠色

要俾時間人哋去Bank入數，再買

一日誤差 唔出奇

操控股價，毒品調查科又要岀動了

就年尾 下年都取消派息嘅話 聽收皮

滙豐有救啦

求其一個阿婆都多過佢

掂啊！北水南調丶國家隊大力進場支持匯豐

你都係想我咁講姐安慰下你

接火棒

呢單咩事

成車人睇住我笑

正想講 驚方拉人未

50.2萬，雞碎咁小

哭出來

毒品調查課介入

白兵當白武士

連登仔恐懼
係時候貪婪

1200萬果個都未出手啦

白武師

我又買55萬係咪都可以做5仔既救世主

升番上40先講啦
J住慧中先

500k

係 即買啦 唔好諗

廢公司管理層買廢股

暴力托市

買果雞碎都要disclosure
係咪本身已掃左5%了...

呢50個有咩目的先係重點，係想試水溫，挽回信心，定引人入局，真係靜觀其變好d，目標價保持20蚊樓下

50萬有咩信心

琴晚九點而家先黎報

無
唔知disclose黎做咩

未入數

要T+2

呢間野市值先億幾

五十萬?股票交易半球仲少過我哋五毫子啦。

嘩 大生意喎
街邊的士佬都多過你

毒品調查科幾時出嚟拉人

今朝好似有個post話有老散入三球貨

連登仔500萬啦吓話

係貴㗎，不過我識人攞，一打都唔使一百萬，轉個手賣出去呀，起碼賺三五七百萬㗎

Pin呢個

信麵神就 all in

之前有個千2萬買匯豐

溝貨啫

今日收市應該連50萬都唔值

50萬
人唔笑狗都吠

計過又真係50萬
以為佢計錯

仆街

似係雷曼

點可以咁話白武士

一隻藍冰地通都唔止啦

笑到gapgap 聲

個個心諗：仆街中伏

由黃光改做青光仲好

斥資50萬...
咁間野都幾窮喎...50萬講到瞓身咁...

收息的士佬 隱世名醫都多過佢

50萬...
Thanks

沒事了

1個連登仔 fg 年薪

咁多

50萬都係新聞

50萬股都唔撚掂啦

有人想造市
搵毒品科先

佢無計錯 用錯哂字形容姐
白武士 巨資 急彈

係街市D師9都拎到出嚟啦屌

我𨳒

黑警毒品狗咬人未？
死撚哂

IBI係新財爺

救世主！

痴撚線
笑到我噴咗d飯出黎

50幻就做倒匯豐白武士同報導
抵撚過落廣告

005 有救廢老又可以收息了

我報警

發放假消息

50 萬買入明明係琴日， 9up到變成今日

等座監啦

善意收購

好mean

識唔識T+2

暴力救市

500K都上新聞

昨晚利好消息

今日散戶先至收到風即all in，咁就會升

呢間公司，上司左兩年幾，股價沉到核心

買5仔呢單料爆左，即刻出哂名

咁升法會唔會比毒品調查科拉

開始升到全日高位

真 白武士

笑到我射精

第二個 個個樣>

50個就夠頂升個股價? 成間匯豐銀行值幾錢? 連登仔買起啦

掂喇掂喇

佢個effect勁，突然大量老散all in

Pin

救世主呀

Toe in the water

你知道得太多了

嘩大户

嘩，笑撚死

嘩..大拉拉成50萬..

高能量合金天然究極鑽石能量27蚊底

連登好多人都可以出巨資了

Lihkg力量 可以升到$150了

fg 打10個月工都有

50萬蚊wor

屌... 50萬叫白武士.. 呃左我入黎

五十個都做到白武士
我都入番五十個先

大佬，你呢個價點用好消息上呀

急彈

咁樣我都係重要股東

笑咗

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

50 萬股就話啫

嘩嘩嘩 咁搞法突破5x蚊壓力位 重上100蚊不是夢啦

50萬叫巨資

50萬可以做白武士
咁我可以做iron man la 屌你

啲市值咁易話跌就跌 滙豐呢個泡係咪呃左香港人咁多年

阿豬阿狗拎五十個出嚟就話係白武士
咁日日係股票行打躉班阿毛叫咩？白雪仙咩

終於有白武士了

50萬已經拉到？0005交易額變到咁低

btw 黑警幾時做嘢
冇啦啦拉高個股價肯定係造市

今日重走去買匯豐既，50萬真係好多架啦，唔岩調返轉，報下賣出最多係幾多

d錢咪又係自己既，個廣告講到有錢派咁

咁當年存款息率高啲
係有些少笑容嘅

宜家可以例轉用

真係多撚謝晒

50萬
等我睇個標題以為講緊入幾多%起咁

急升

50萬 散戶放既屁都唔夠接

毒品調查科. 仲未拉人. 擺明合謀做市.

有賺！

唔怪得今日V

無美水 JEDI都救唔到啦

係咪搞錯單位啊 如果入50M就係巨資
50萬大把廢老有啦

連登仔閒閒地都買到50萬「股」。

50萬就係巨資想操控市場，你估係香港警狗咩